衝機場禁區不如衝羅湖呀笨 屌你老母鬼撚到

利申上過前線
放核彈 殺警 我都不分化 不割蓆
但唔該出師有名
衝禁區 = 送頭
班外國遊客見到又嚇撚死
想Make noise? 咁不如衝深圳灣 羅湖 沙頭角

衝禁區=破壞成個活動 害埋接機大堂班人

香港國際機場，和理非，和你飛。

好多鬼

當警狗換黑衫放火都做得出
大家真係要理智 冷靜
天琦都講過

推

和理非主場

如果 得警狗自己衝就正啦 大家諗下

驚照搵咋

鬼就捉唔撚到 但請大家用理性防佢地

機場和理非

大家小心
之前都已經好多人提過唔好衝禁區

眼神制敵 望到佢心寒

pish

推車

推 佔好喇 係心臟 唔好衝
禁區唔係用黎衝

機場post 一定要要推

懇請航空業業界發動罷工

推
感激

深夜5毛多